去完新機入唔到BIOS 求救

尋日買咗粒5800x 同埋塊新嘅老母板
諗住可以開心下
點知砌完上電之後禁power制完全入唔到BIOS
CPU風扇 display風扇 機箱風扇都轉緊
8pin CPU 都有插
唔知有咩問題
老母版有4粒debug LED
BOOT長亮，CPU VGA RAM其他冇着
有冇巴打知道咩事

咩底板

MSI B550M PRO-VDH WIFI

可能係bios未update,認唔到粒u

Update bios試下

唔OK之後我拆哂所有ssd hdd usb connection
剩返ram cpu display 好似一樣

咁應該係bios未update

有唸過係bios 唔夠新
入唔到BIOS都可update？

MSI好似有得用第二部機寫落手指之後無CPU UPDATE BIOS

多謝巴打，返去試下，再包膠
如果唔係要成部去ssp

要updated bios先支援新cpu

多謝各位大佬
用USB升級BIOS終於搞掂咗

樓主 想問你點更新
我問題一樣 卡住係f2個面到